(法律jj入)露營條例208A

今日因為拍功課係非露營區畀人捉左
佢話佢會pass畀檢控官等果邊決定告唔告
有冇巴打知道 一般幾耐會決定告唔告
同埋係咪刑事 會留案底
通常罰幾多?

請問咩係拍功課

睇完都係唔明咩事

畢業作品

總之就係畀人捉到係露營區外搭建帳篷
可能會 charge露營條例208a 第11條
想知係咪刑事 會留案底

唔係刑事 民事泥 遲啲會寄信比你 一般罰錢恭喜曬

拍裸照呀你

罰錢啫

真係架~~?
好開心呀
唔該哂大家

1999

拍片啫係

拍乜春功課啊 講詳細d啦
你紮左營？

一定唔係刑事啦

樓主拍攝的題材要在非露營區扎營一個月先捕捉到。
所以出事。

弱智係刑事

咁點算

紮左啊 拍一條三分鐘既片

我有個朋友上個月又係咁
到依家都同佢冇聯絡

做咩負評我

唔好嚇我

認真答你
頂盡罰錢

拘留14日？

唔該巴打
信哂你啦